[{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1346014491708940290"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2021-01-04T09:24:05.000Z", "text": "@claudiacullell @senyorsunyer S\u00ed, maco! I t\u00e9 una interpretaci\u00f3 paral\u00b7lela en termes de la feina dels docents i la relaci\u00f3 dels alumnes amb l'aprenentatge, no trobes?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiacullell"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "senyorsunyer"}]}, "in_reply_to_user_id": "218193736", "id": "1346024592062754816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1345439600442011651"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2021-01-03T07:34:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 106, "tag": "canviemelbatxillerat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "canviemelbatx"}]}, "text": "RT @canviemelbatx: Donem les gr\u00e0cies a totes les persones que han respost a la crida #canviemelbatxillerat. Aquesta iniciativa nascuda a Tw\u2026", "lang": "ca", "id": "1345634703689318401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344003595658813440"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-31T12:08:32.000Z", "text": "RT @andreasiciliia: porfa normalicemos el: \"no me apetece quedar contigo pq no t cuidas del covid...\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andreasiciliia"}]}, "id": "1344616424405413889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344419832729456645"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SxUl9G7Cyv", "expanded_url": "https://youtu.be/sRI3MxWJ7tY", "display_url": "youtu.be/sRI3MxWJ7tY", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1344419834805665792/zCjvvoXR?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1344419834805665792/zCjvvoXR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bone dance ( With LYRICS ) HANNAH MONTANA", "description": "i dont own this video thank u for this video..........", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sRI3MxWJ7tY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepalonsoclot"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "sergidelmoral"}]}, "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-31T09:52:08.000Z", "text": "RT @josepalonsoclot: @sergidelmoral I el v\u00eddeo\nhttps://t.co/SxUl9G7Cyv", "lang": "es", "id": "1344582100977135618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344543438000316417"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-31T08:28:22.000Z", "text": "RT @AriasMolinero: Soc el gavarr\u00f3 del bosc  @Volpelleres, extremadament ric en Vit C, vull desitjar-vos un 2021 verd i saludable\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AriasMolinero"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "Volpelleres"}]}, "id": "1344561018631036929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1344539290898980865"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-31T08:27:59.000Z", "text": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia amb prop\u00f2sit \u00e9s un prop\u00f2sit fant\u00e0stic pel proper any. Feli\u00e7 2021! :)", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoanMarcRamos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1239855234", "id": "1344560923948806145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344018773620219906"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T21:30:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "Covid19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "prieto_alhambra"}]}, "text": "RT @prieto_alhambra: Els investigadors estem esgotats de fer recerca en #Covid19 . No em vull imaginar els meus companys que estan en prime\u2026", "lang": "ca", "id": "1344395569054298115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344044120596164609"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T21:27:36.000Z", "text": "RT @laura_espasa: Aquest video resumeix tantes coses que no s\u0117 per on comen\u00e7ar...\u2764\ud83e\udde0\u2764", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "laura_espasa"}]}, "id": "1344394731862818819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1344329210983297026"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T17:29:29.000Z", "text": "@landimen Si l'objectiu d'aprenentatge \u00e9s \"memoritzar\" no ho ha apr\u00e8s o el m\u00e8tode per comprovar-ho \u00e9s inadequat? Hauria de buscar el gag... les part se les sap, per\u00f2 necessita ballar. Tanmateix, no crec que hi hagi una resposta correcta.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "landimen"}]}, "in_reply_to_user_id": "2385881953", "id": "1344334806675558402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1344326395288236032"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T16:56:58.000Z", "text": "@Martonaona Gr\u00e0cies. Jo no s\u00e9 qui ets i, de fet, tamb\u00e9.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Martonaona"}]}, "in_reply_to_user_id": "934193193440219136", "id": "1344326623861026816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1344325864826277888"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T16:55:53.000Z", "text": "@Martonaona Un dia \u00e9s poc. Siguem ambiciosos, no et sembla? :)", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Martonaona"}]}, "in_reply_to_user_id": "934193193440219136", "id": "1344326353387184130"}, {"author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T16:50:28.000Z", "text": "En un cap\u00edtol la Hannah Montana (sic) memoritza les parts de nosequ\u00e8 mnemot\u00e8cnicament a partir de passos de ball i susp\u00e8n estrepitosament perqu\u00e8 no es pot moure de la cadira durant l'examen. M'ha semblat un gag molt bo sobre la tensi\u00f3 entre aprenentatge i qualificaci\u00f3.", "lang": "ca", "id": "1344324989038850049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1344249366320730112"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T13:34:49.000Z", "text": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia no \u00e9s un objectiu, \u00e9s una conseq\u00fc\u00e8ncia. Persistir, sense prop\u00f2sit clar, \u00e9s el que portem fent els darrers 20-30 anys, no?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoanMarcRamos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1239855234", "id": "1344275751206531072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1343906744829964288"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-30T06:56:33.000Z", "text": "@josepvial Gr\u00e0cies per l'atenci\u00f3 Josep, :).", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "josepvial"}]}, "in_reply_to_user_id": "1245793622", "id": "1344175527423332352"}, {"author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-29T20:29:17.000Z", "text": "Jo em vacunar\u00e9.", "lang": "es", "id": "1344017669968814081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1344015907631341573"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-29T20:27:52.000Z", "text": "RT @SolerSusanna: Gran resposta al tuit sobre els necessaris canvis al batxillerat! Estic responent als correus per\u00f2 hi ha tants que vaig p\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolerSusanna"}]}, "id": "1344017312702201861"}, {"author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-29T10:06:21.000Z", "text": "Visca la ci\u00e8ncia.", "lang": "ca", "id": "1343860901217251328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1343635986673250305"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-28T19:53:59.000Z", "text": "@arrosambpesols Visca l'aprenentatge amb sentit i emotiu.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arrosambpesols"}]}, "in_reply_to_user_id": "3048036652", "id": "1343646398819020801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1343304523947921413"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-27T21:28:31.000Z", "text": "@mcanosan @SolerSusanna R\u00e0pid? Quina \u00e9s la teva estimaci\u00f3? Quin any les PAU seran significativament diferents?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mcanosan"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "SolerSusanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "11048982", "id": "1343307800131342342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1343284566677745664"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-27T20:59:17.000Z", "text": "RT @SolerSusanna: Un batxillerat que il.lumini la cara dels nois i noies quan en parlin, que els orienti cap a ports de futur, que els perm\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolerSusanna"}]}, "id": "1343300442802024448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1342058574919434240"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-24T16:55:36.000Z", "text": "RT @EmmaLpezArs1: @sergidelmoral Sergi, suspendre \u00e9s segur si l'assignatura t'importa ben poc, i si en general tot t'importa poquet... Donc\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EmmaLpezArs1"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "sergidelmoral"}]}, "id": "1342151953317580801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1342058574919434240"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-24T11:49:38.000Z", "text": "@EmmaLpezArs1 Totalment d'acord. D'aqu\u00ed el meu tuit. Quan un/a susp\u00e8n sempre, quin valor t\u00e9 suspendre? El que importa, com tu dius, \u00e9s donar-trobar sentit al que fas. No podeu anar a l'escola a perdre el vostre temps. De professor en pr\u00e0ctiques a exalumna, :).", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EmmaLpezArs1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1336763144035819520", "id": "1342074953122902016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1342040611722035200"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-24T09:55:26.000Z", "text": "@EmmaLpezArs1 Emma, el meu domini de les emoticones \u00e9s limitat, :). No entenc el teu missatge, per\u00f2 aix\u00f2 no treu que em faci il\u00b7lusi\u00f3.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EmmaLpezArs1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1336763144035819520", "id": "1342046214322335744"}, {"author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-24T09:30:10.000Z", "text": "Hi ha alumnes que suspenen sempre. Sempre.", "lang": "es", "id": "1342039855702925312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1341797046366457857"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-23T19:23:34.000Z", "text": "@ladematesefg No nom\u00e9s no hi ha cap benefici pedag\u00f2gic, sin\u00f3 que \u00e9s una involuci\u00f3 terrible. Quants projectes col\u00b7lectius hauran quedat aturats?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ladematesefg"}]}, "in_reply_to_user_id": "797793414527979520", "id": "1341826805062352902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1341637757526007808"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-23T06:54:44.000Z", "text": "RT @enricot: @sergidelmoral @floridauni Clar, la meua reflexi\u00f3 anava en eixa l\u00ednia, es pot fer classe sense fer recerca? Impossible, cada d\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "enricot"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "sergidelmoral"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "floridauni"}]}, "id": "1341638353553416192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1341637062689218561"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-23T06:54:28.000Z", "text": "@enricot @floridauni El que \u00e9s no nom\u00e9s \u00e9s necessari, sin\u00f3 imprescindible i urgent, \u00e9s  traslladar el que ja sabem a la pr\u00e0ctica d'aula. Cal lideratge macro i condicions materials per fer-ho.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "enricot"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "floridauni"}]}, "in_reply_to_user_id": "197103453", "id": "1341638286033489921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1341450737998585856"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-23T06:49:36.000Z", "text": "@enricot @floridauni S\u00ed i no. En el sentit de \"fer recerca\" no, crec que no ha d'investigar. En la investigaci\u00f3 i indissociable de qualsevol proc\u00e9s d'aprenentatge profund s\u00ed, \u00e9s necessari investigar. La pregunta dual: un/a investigador/a ha de fer classe en l'\u00e0mbit que investiga? No \u00e9s necessari, oi?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "enricot"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "floridauni"}]}, "in_reply_to_user_id": "61297957", "id": "1341637062689218561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1341450737998585856"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-23T06:45:41.000Z", "text": "@enricot @floridauni Necessita un/a investigador/a fer classes en l'ambit que investiga?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "enricot"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "floridauni"}]}, "in_reply_to_user_id": "61297957", "id": "1341636077451423744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1341450737998585856"}], "author_id": "197103453", "created_at": "2020-12-22T20:35:47.000Z", "text": "@enricot @floridauni Es pot seguir en diferit?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "enricot"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "floridauni"}]}, "in_reply_to_user_id": "61297957", "id": "1341482589987745799"}]