{"tweets_con_interaccion": [{"nombre_usuario": "claudiacullell", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1346024592062754816", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer S\u00ed, maco! I t\u00e9 una interpretaci\u00f3 paral\u00b7lela en termes de la feina dels docents i la relaci\u00f3 dels alumnes amb l'aprenentatge, no trobes?", "creado_en": "2021-01-04T09:24:05.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "senyorsunyer", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1346024592062754816", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer S\u00ed, maco! I t\u00e9 una interpretaci\u00f3 paral\u00b7lela en termes de la feina dels docents i la relaci\u00f3 dels alumnes amb l'aprenentatge, no trobes?", "creado_en": "2021-01-04T09:24:05.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "canviemelbatx", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1345634703689318401", "texto": "RT @canviemelbatx: Donem les gr\u00e0cies a totes les persones que han respost a la crida #canviemelbatxillerat. Aquesta iniciativa nascuda a Tw\u2026", "creado_en": "2021-01-03T07:34:48.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "andreasiciliia", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344616424405413889", "texto": "RT @andreasiciliia: porfa normalicemos el: \"no me apetece quedar contigo pq no t cuidas del covid...\"", "creado_en": "2020-12-31T12:08:32.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "josepalonsoclot", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344582100977135618", "texto": "RT @josepalonsoclot: @sergidelmoral I el v\u00eddeo\nhttps://t.co/SxUl9G7Cyv", "creado_en": "2020-12-31T09:52:08.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "sergidelmoral", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344582100977135618", "texto": "RT @josepalonsoclot: @sergidelmoral I el v\u00eddeo\nhttps://t.co/SxUl9G7Cyv", "creado_en": "2020-12-31T09:52:08.000Z", "idioma": "es"}, {"tipo": "retweet", "id": "1342151953317580801", "texto": "RT @EmmaLpezArs1: @sergidelmoral Sergi, suspendre \u00e9s segur si l'assignatura t'importa ben poc, i si en general tot t'importa poquet... Donc\u2026", "creado_en": "2020-12-24T16:55:36.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "retweet", "id": "1341638353553416192", "texto": "RT @enricot: @sergidelmoral @floridauni Clar, la meua reflexi\u00f3 anava en eixa l\u00ednia, es pot fer classe sense fer recerca? Impossible, cada d\u2026", "creado_en": "2020-12-23T06:54:44.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "AriasMolinero", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344561018631036929", "texto": "RT @AriasMolinero: Soc el gavarr\u00f3 del bosc  @Volpelleres, extremadament ric en Vit C, vull desitjar-vos un 2021 verd i saludable\u2026", "creado_en": "2020-12-31T08:28:22.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "Volpelleres", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344561018631036929", "texto": "RT @AriasMolinero: Soc el gavarr\u00f3 del bosc  @Volpelleres, extremadament ric en Vit C, vull desitjar-vos un 2021 verd i saludable\u2026", "creado_en": "2020-12-31T08:28:22.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "JoanMarcRamos", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344560923948806145", "texto": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia amb prop\u00f2sit \u00e9s un prop\u00f2sit fant\u00e0stic pel proper any. Feli\u00e7 2021! :)", "creado_en": "2020-12-31T08:27:59.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1344275751206531072", "texto": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia no \u00e9s un objectiu, \u00e9s una conseq\u00fc\u00e8ncia. Persistir, sense prop\u00f2sit clar, \u00e9s el que portem fent els darrers 20-30 anys, no?", "creado_en": "2020-12-30T13:34:49.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "prieto_alhambra", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344395569054298115", "texto": "RT @prieto_alhambra: Els investigadors estem esgotats de fer recerca en #Covid19 . No em vull imaginar els meus companys que estan en prime\u2026", "creado_en": "2020-12-30T21:30:55.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "laura_espasa", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344394731862818819", "texto": "RT @laura_espasa: Aquest video resumeix tantes coses que no s\u0117 per on comen\u00e7ar...\u2764\ud83e\udde0\u2764", "creado_en": "2020-12-30T21:27:36.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "landimen", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344334806675558402", "texto": "@landimen Si l'objectiu d'aprenentatge \u00e9s \"memoritzar\" no ho ha apr\u00e8s o el m\u00e8tode per comprovar-ho \u00e9s inadequat? Hauria de buscar el gag... les part se les sap, per\u00f2 necessita ballar. Tanmateix, no crec que hi hagi una resposta correcta.", "creado_en": "2020-12-30T17:29:29.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "Martonaona", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344326623861026816", "texto": "@Martonaona Gr\u00e0cies. Jo no s\u00e9 qui ets i, de fet, tamb\u00e9.", "creado_en": "2020-12-30T16:56:58.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1344326353387184130", "texto": "@Martonaona Un dia \u00e9s poc. Siguem ambiciosos, no et sembla? :)", "creado_en": "2020-12-30T16:55:53.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "josepvial", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344175527423332352", "texto": "@josepvial Gr\u00e0cies per l'atenci\u00f3 Josep, :).", "creado_en": "2020-12-30T06:56:33.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "SolerSusanna", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344017312702201861", "texto": "RT @SolerSusanna: Gran resposta al tuit sobre els necessaris canvis al batxillerat! Estic responent als correus per\u00f2 hi ha tants que vaig p\u2026", "creado_en": "2020-12-29T20:27:52.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1343307800131342342", "texto": "@mcanosan @SolerSusanna R\u00e0pid? Quina \u00e9s la teva estimaci\u00f3? Quin any les PAU seran significativament diferents?", "creado_en": "2020-12-27T21:28:31.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "retweet", "id": "1343300442802024448", "texto": "RT @SolerSusanna: Un batxillerat que il.lumini la cara dels nois i noies quan en parlin, que els orienti cap a ports de futur, que els perm\u2026", "creado_en": "2020-12-27T20:59:17.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "arrosambpesols", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1343646398819020801", "texto": "@arrosambpesols Visca l'aprenentatge amb sentit i emotiu.", "creado_en": "2020-12-28T19:53:59.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "mcanosan", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1343307800131342342", "texto": "@mcanosan @SolerSusanna R\u00e0pid? Quina \u00e9s la teva estimaci\u00f3? Quin any les PAU seran significativament diferents?", "creado_en": "2020-12-27T21:28:31.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "EmmaLpezArs1", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1342151953317580801", "texto": "RT @EmmaLpezArs1: @sergidelmoral Sergi, suspendre \u00e9s segur si l'assignatura t'importa ben poc, i si en general tot t'importa poquet... Donc\u2026", "creado_en": "2020-12-24T16:55:36.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1342074953122902016", "texto": "@EmmaLpezArs1 Totalment d'acord. D'aqu\u00ed el meu tuit. Quan un/a susp\u00e8n sempre, quin valor t\u00e9 suspendre? El que importa, com tu dius, \u00e9s donar-trobar sentit al que fas. No podeu anar a l'escola a perdre el vostre temps. De professor en pr\u00e0ctiques a exalumna, :).", "creado_en": "2020-12-24T11:49:38.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1342046214322335744", "texto": "@EmmaLpezArs1 Emma, el meu domini de les emoticones \u00e9s limitat, :). No entenc el teu missatge, per\u00f2 aix\u00f2 no treu que em faci il\u00b7lusi\u00f3.", "creado_en": "2020-12-24T09:55:26.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "ladematesefg", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1341826805062352902", "texto": "@ladematesefg No nom\u00e9s no hi ha cap benefici pedag\u00f2gic, sin\u00f3 que \u00e9s una involuci\u00f3 terrible. Quants projectes col\u00b7lectius hauran quedat aturats?", "creado_en": "2020-12-23T19:23:34.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "enricot", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1341638353553416192", "texto": "RT @enricot: @sergidelmoral @floridauni Clar, la meua reflexi\u00f3 anava en eixa l\u00ednia, es pot fer classe sense fer recerca? Impossible, cada d\u2026", "creado_en": "2020-12-23T06:54:44.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341638286033489921", "texto": "@enricot @floridauni El que \u00e9s no nom\u00e9s \u00e9s necessari, sin\u00f3 imprescindible i urgent, \u00e9s  traslladar el que ja sabem a la pr\u00e0ctica d'aula. Cal lideratge macro i condicions materials per fer-ho.", "creado_en": "2020-12-23T06:54:28.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341637062689218561", "texto": "@enricot @floridauni S\u00ed i no. En el sentit de \"fer recerca\" no, crec que no ha d'investigar. En la investigaci\u00f3 i indissociable de qualsevol proc\u00e9s d'aprenentatge profund s\u00ed, \u00e9s necessari investigar. La pregunta dual: un/a investigador/a ha de fer classe en l'\u00e0mbit que investiga? No \u00e9s necessari, oi?", "creado_en": "2020-12-23T06:49:36.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341636077451423744", "texto": "@enricot @floridauni Necessita un/a investigador/a fer classes en l'ambit que investiga?", "creado_en": "2020-12-23T06:45:41.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341482589987745799", "texto": "@enricot @floridauni Es pot seguir en diferit?", "creado_en": "2020-12-22T20:35:47.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "floridauni", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1341638353553416192", "texto": "RT @enricot: @sergidelmoral @floridauni Clar, la meua reflexi\u00f3 anava en eixa l\u00ednia, es pot fer classe sense fer recerca? Impossible, cada d\u2026", "creado_en": "2020-12-23T06:54:44.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341638286033489921", "texto": "@enricot @floridauni El que \u00e9s no nom\u00e9s \u00e9s necessari, sin\u00f3 imprescindible i urgent, \u00e9s  traslladar el que ja sabem a la pr\u00e0ctica d'aula. Cal lideratge macro i condicions materials per fer-ho.", "creado_en": "2020-12-23T06:54:28.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341637062689218561", "texto": "@enricot @floridauni S\u00ed i no. En el sentit de \"fer recerca\" no, crec que no ha d'investigar. En la investigaci\u00f3 i indissociable de qualsevol proc\u00e9s d'aprenentatge profund s\u00ed, \u00e9s necessari investigar. La pregunta dual: un/a investigador/a ha de fer classe en l'\u00e0mbit que investiga? No \u00e9s necessari, oi?", "creado_en": "2020-12-23T06:49:36.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341636077451423744", "texto": "@enricot @floridauni Necessita un/a investigador/a fer classes en l'ambit que investiga?", "creado_en": "2020-12-23T06:45:41.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1341482589987745799", "texto": "@enricot @floridauni Es pot seguir en diferit?", "creado_en": "2020-12-22T20:35:47.000Z", "idioma": "ca"}]}], "tweets_sin_interacciones": [{"tipo": "tweet", "id": "1344324989038850049", "texto": "En un cap\u00edtol la Hannah Montana (sic) memoritza les parts de nosequ\u00e8 mnemot\u00e8cnicament a partir de passos de ball i susp\u00e8n estrepitosament perqu\u00e8 no es pot moure de la cadira durant l'examen. M'ha semblat un gag molt bo sobre la tensi\u00f3 entre aprenentatge i qualificaci\u00f3.", "creado_en": "2020-12-30T16:50:28.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "tweet", "id": "1344017669968814081", "texto": "Jo em vacunar\u00e9.", "creado_en": "2020-12-29T20:29:17.000Z", "idioma": "es"}, {"tipo": "tweet", "id": "1343860901217251328", "texto": "Visca la ci\u00e8ncia.", "creado_en": "2020-12-29T10:06:21.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "tweet", "id": "1342039855702925312", "texto": "Hi ha alumnes que suspenen sempre. Sempre.", "creado_en": "2020-12-24T09:30:10.000Z", "idioma": "es"}]}