[{"id": "197103453", "nombre_usuario": "sergidelmoral", "nombre": "Sergi del Moral", "numero_seguidores": 6866, "numero_seguidos": 1062, "tweets_sin_interacciones": [{"tipo": "tweet", "id": "1347185586814255105", "texto": "Avaluar no nom\u00e9s \u00e9s un proc\u00e9s, \u00e9s una cultura.", "creado_en": "2021-01-07T14:17:28.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "tweet", "id": "1344324989038850049", "texto": "En un cap\u00edtol la Hannah Montana (sic) memoritza les parts de nosequ\u00e8 mnemot\u00e8cnicament a partir de passos de ball i susp\u00e8n estrepitosament perqu\u00e8 no es pot moure de la cadira durant l'examen. M'ha semblat un gag molt bo sobre la tensi\u00f3 entre aprenentatge i qualificaci\u00f3.", "creado_en": "2020-12-30T16:50:28.000Z", "idioma": "ca"}], "tweets_con_interacciones": [{"nombre_usuario": "marina_mayyy", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1347441693503664136", "texto": "RT @marina_mayyy: Ho sento Barb\u00e9, no puc estudiar. Des de que em vas dir que no podia ser que el meu examen l'hagu\u00e9s escrit una polit\u00f2loga\u2026", "creado_en": "2021-01-08T07:15:08.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "perevilaseca", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1347308601782792196", "texto": "RT @perevilaseca: Una cultura que impliqui tota la comunitat. Una mirada de 360* Avaluar, avaluar-nos, voler ser avaluats a fi de cr\u00e9ixer,\u2026", "creado_en": "2021-01-07T22:26:17.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "rosa_linaresr", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1347153433170751489", "texto": "RT @rosa_linaresr: @RelatoraRoja @BeatrixWidal Lees las noticias donde hay violencia p\u00fablica, del tipo que sea, y no comprendes por qu\u00e9 no\u2026", "creado_en": "2021-01-07T12:09:42.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "RelatoraRoja", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1347153433170751489", "texto": "RT @rosa_linaresr: @RelatoraRoja @BeatrixWidal Lees las noticias donde hay violencia p\u00fablica, del tipo que sea, y no comprendes por qu\u00e9 no\u2026", "creado_en": "2021-01-07T12:09:42.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "BeatrixWidal", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1347153433170751489", "texto": "RT @rosa_linaresr: @RelatoraRoja @BeatrixWidal Lees las noticias donde hay violencia p\u00fablica, del tipo que sea, y no comprendes por qu\u00e9 no\u2026", "creado_en": "2021-01-07T12:09:42.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "rogerCampru", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1346888293955338244", "texto": "@rogerCampru Si apliques la cita amb un/a metge com queda?", "creado_en": "2021-01-06T18:36:07.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "canviemelbatx", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1346507637979013121", "texto": "RT @canviemelbatx: Fem una crida als centres que ens han escrit i a aquells que s'hi vulguin sumar per recollir la VEU del jovent de batxil\u2026", "creado_en": "2021-01-05T17:23:32.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "retweet", "id": "1345634703689318401", "texto": "RT @canviemelbatx: Donem les gr\u00e0cies a totes les persones que han respost a la crida #canviemelbatxillerat. Aquesta iniciativa nascuda a Tw\u2026", "creado_en": "2021-01-03T07:34:48.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "claudiacullell", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1346062034144813058", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer No podem deixar d'aprendre, :).", "creado_en": "2021-01-04T11:52:52.000Z", "idioma": "pt"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1346024592062754816", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer S\u00ed, maco! I t\u00e9 una interpretaci\u00f3 paral\u00b7lela en termes de la feina dels docents i la relaci\u00f3 dels alumnes amb l'aprenentatge, no trobes?", "creado_en": "2021-01-04T09:24:05.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "senyorsunyer", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1346062034144813058", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer No podem deixar d'aprendre, :).", "creado_en": "2021-01-04T11:52:52.000Z", "idioma": "pt"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1346024592062754816", "texto": "@claudiacullell @senyorsunyer S\u00ed, maco! I t\u00e9 una interpretaci\u00f3 paral\u00b7lela en termes de la feina dels docents i la relaci\u00f3 dels alumnes amb l'aprenentatge, no trobes?", "creado_en": "2021-01-04T09:24:05.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "andreasiciliia", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344616424405413889", "texto": "RT @andreasiciliia: porfa normalicemos el: \"no me apetece quedar contigo pq no t cuidas del covid...\"", "creado_en": "2020-12-31T12:08:32.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "josepalonsoclot", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344582100977135618", "texto": "RT @josepalonsoclot: @sergidelmoral I el v\u00eddeo\nhttps://t.co/SxUl9G7Cyv", "creado_en": "2020-12-31T09:52:08.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "sergidelmoral", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344582100977135618", "texto": "RT @josepalonsoclot: @sergidelmoral I el v\u00eddeo\nhttps://t.co/SxUl9G7Cyv", "creado_en": "2020-12-31T09:52:08.000Z", "idioma": "es"}]}, {"nombre_usuario": "AriasMolinero", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344561018631036929", "texto": "RT @AriasMolinero: Soc el gavarr\u00f3 del bosc  @Volpelleres, extremadament ric en Vit C, vull desitjar-vos un 2021 verd i saludable\u2026", "creado_en": "2020-12-31T08:28:22.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "Volpelleres", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344561018631036929", "texto": "RT @AriasMolinero: Soc el gavarr\u00f3 del bosc  @Volpelleres, extremadament ric en Vit C, vull desitjar-vos un 2021 verd i saludable\u2026", "creado_en": "2020-12-31T08:28:22.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "JoanMarcRamos", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344560923948806145", "texto": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia amb prop\u00f2sit \u00e9s un prop\u00f2sit fant\u00e0stic pel proper any. Feli\u00e7 2021! :)", "creado_en": "2020-12-31T08:27:59.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1344275751206531072", "texto": "@JoanMarcRamos La persist\u00e8ncia no \u00e9s un objectiu, \u00e9s una conseq\u00fc\u00e8ncia. Persistir, sense prop\u00f2sit clar, \u00e9s el que portem fent els darrers 20-30 anys, no?", "creado_en": "2020-12-30T13:34:49.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "prieto_alhambra", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344395569054298115", "texto": "RT @prieto_alhambra: Els investigadors estem esgotats de fer recerca en #Covid19 . No em vull imaginar els meus companys que estan en prime\u2026", "creado_en": "2020-12-30T21:30:55.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "laura_espasa", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "retweet", "id": "1344394731862818819", "texto": "RT @laura_espasa: Aquest video resumeix tantes coses que no s\u0117 per on comen\u00e7ar...\u2764\ud83e\udde0\u2764", "creado_en": "2020-12-30T21:27:36.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "landimen", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344334806675558402", "texto": "@landimen Si l'objectiu d'aprenentatge \u00e9s \"memoritzar\" no ho ha apr\u00e8s o el m\u00e8tode per comprovar-ho \u00e9s inadequat? Hauria de buscar el gag... les part se les sap, per\u00f2 necessita ballar. Tanmateix, no crec que hi hagi una resposta correcta.", "creado_en": "2020-12-30T17:29:29.000Z", "idioma": "ca"}]}, {"nombre_usuario": "Martonaona", "id": null, "interacciones": [{"tipo": "respuesta", "id": "1344326623861026816", "texto": "@Martonaona Gr\u00e0cies. Jo no s\u00e9 qui ets i, de fet, tamb\u00e9.", "creado_en": "2020-12-30T16:56:58.000Z", "idioma": "ca"}, {"tipo": "respuesta", "id": "1344326353387184130", "texto": "@Martonaona Un dia \u00e9s poc. Siguem ambiciosos, no et sembla? :)", "creado_en": "2020-12-30T16:55:53.000Z", "idioma": "ca"}]}]}]